

 Alex sa natiahla do tmy za svojím mobilom. Hodinky ukazovali trištvrte na dve.   Pozrela sa na modravý display a vzdychla si. Bol mĺkvy a prázdny.   Otvorila si správy a listovala v tých najstarších. Boli také krásne.   Slová plné smútku, nádeje a vrúcnosti. Skladačka lásky.   A potom už len ticho. Nevysvetliteľné.  Alex sa po lícach rozkotúľali slzy.   A potom si navolila v MENU možnosť UVÍTANIE.  Napísala tam zopár slov od neho. Tých najkrajších.  Uvidí ich vždy, keď si zapne mobil. 
 Zvláštne dievča, táto Alex... 
   
   

